港女心態?

為人沒信心 我知我任性又麻煩
時時排練的 假分手難怪未過關
樓梯轉角後 我也在強撐
擔心你有日 終於掙開眼
才明瞭未算太值得
盡情就我但我竟這樣煩

以前d廣東歌真係好好聽